雙十一大家淘寶諗住買乜？

手機殼？mon貼？

G

梳 好抵

唔L買

唔買

麻油

氣炸煱

淘你老母寶

我買電腦mon

玉林狗肉

麻友

不推文唔該

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

買處女

買你老母

真膠定假膠 仲淘寶 DLLM

五金用品

真係抵用 馬雲黃c

你地仲係香港人黎? 淘你老母寶

不推文

淘番個光頭劉蛇番黎撚下先
不過 我就唔淘喇

你都係大陸仔 你又唔係香港原住民 無資格咁講佢地

答你都曬9氣, 善用起底功能
拉 + block

駁唔到

諗住買返幾個飛機

中國香港人

國難當頭，係香港人就堅決罷用淘寶同幫襯返黃色經濟圈啦屌你老母

你香港買啲嘢未又係淘

黃色經濟未又係淘返來

有冇民主同 自由淘

雙1 雙2 雙3 .....雙10 雙12 都可以唔買
但係雙 11 喎
全年最抵嘅一日
點可以唔買

淘個屁

所以就要簡外國貨買囉

1蚊買你老母個臭閪

我老母係渡邊麻友

麻友名器

山口麻友？

講真 未買過淘寶都唔好話自己係香港人

拉

買起共產黨

點解有本地貨唔買 要買外國貨 你係咪香港人嚟？

本地貨有幾多呢 唔買外國野唔通買支那野咩 係唔係香港人呢個問題你問得好幼稚囉

買佢老母

收皮啦支那狗